﻿ Sắc_màu của bebe
Chỉ cần nhìn những gam màu cơ_bản mà hãng thời_trang này sử_dụng có_thể thấy rõ điều đó . Từ cách phối_màu , chất_liệu cho tới kiểu_dáng đều thể_hiện phong_cách thời_trang hiện_đại và cao_cấp . Tuy_vậy , trong từng thiết_kế của mình , thời_trang bebe vẫn mang xu_hướng thời_trang chung của mùa_hè năm nay , đó là nét mềm_mại và cầu_kỳ trong từng chi_tiết .
Không_chỉ có trang_phục , trong bộ sưu_tập này , bebe còn giới_thiệu các mẫu phụ_kiện như kính , túi sách , bóp và và trang_sức vòng_tay và vòng cổ . Đó đều là những thiết_kế mới nhất và cũng là xu_hướng thời_trang của mùa_hè năm nay .
Theo Netmode
